有冇人個鼻好扁，自己啲兄弟姊個鼻好高

我呀哥個鼻好高，自己就好扁，有咩方法高啲

嗯

好好笑

父母如何？一樣高？

有錢去韓國 一般香港做 窮就深圳 冇錢就窗口

呀仔 本身都唔諗住同你講
不過你都已經發現咗
其實你...

整容囉
小心失敗wor

老母一般 老豆扁

呀哥高

揑鼻有冇用，唔想整容

差D以為自己開post

我中二開始係咁摙鼻樑

中五六嗰時有條友話我個鼻好直

我諗仲細有得諗，老咗就

箍牙？
我個鼻高左 箍左三四個月

你老豆

搵手鍊下佢

大個左都冇用

見過有人扁到側面睇成張紙咁